[會計狗] 內地與香港特區就對所得避免雙重徵稅安排簽訂第五議定書

啱啱老細傾單鑊job，講到而家所有由大陸人控制嘅公司政府要交俾大陸入大數據check數，大陸可以睇到所有大陸人公司嘅銀行交易。我諗大家都明大陸人點解會揀開香港公司，而家開始走緊資去開bvi。
大陸呢個時候開始郁香港呢個太子黨避風港睇黎就快唔掂。
第五議定書內容

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！